嘻!C朗同祖記繼續全勝!

歐洲得番1隊全勝

，意甲第6輪開始6場較量，祖雲達斯主場2比0輕取博洛尼亞，聯賽與歐冠盃7連勝，繼1930-31賽季後第2次賽季開局7連勝。戴巴拿首開紀錄，打破5月以來492分鐘意甲入球荒。C.朗拿度助攻馬杜迪擴大比數，今季意甲已參與5球（3球，2次助攻）。

朗

仲要幫埋大巴拿開齋

睇下之前另一邊廂阿根廷果到

意甲都好比

去養生咋

薩爾斯堡
年青人

歐戰輸過
柒左sorry

我朗

我朗球助攻都夠膽拎出黎j

又唔計

牙朗的話,要用手入波同助攻先計

牙朗前球會塵晚踢成點

賤種朗

聯賽: 46射3入球
歐聯: 2射0入球 1紅牌

美斯
聯賽: 30射5入球
歐聯: 6射3入球 0紅牌

報告完畢

場都冇得出點開齋

唔講以為牙朗踢皇馬年年全勝奪冠

牙朗又助攻
今次靚唔靚得過
上次龍門前後傳比文素gay治果球先

在2-0擊敗博洛尼亞之後，祖雲達斯前6輪意甲拿滿18分，帶著3分優勢進入週末和拿玻里的榜首大戰。算上歐聯對陣華倫西亞的勝利，斑馬軍團開季以來各項賽事全勝。而在這個周中，此前7連勝的拜仁被奧格斯堡逼平，同樣7連勝的利物浦被車路士逆轉，祖雲達斯便成為了五大聯賽目前唯一各項賽事保持全勝的球隊。而上一次斑馬軍團開季7連勝，還遠在1930-31賽季。

在這段連勝歷程當中，斑馬軍團當然也經歷了不少考驗。首輪對陣基爾禾就是最後時刻絕殺，對陣華倫西亞時C.朗拿度早早染紅，對陣費辛隆尼又是一度久攻不下……不要以為對陣弱隊取得勝利就是理所應當的，豪強爆冷的時候不算少。而在擁有C.朗拿度之後，斑馬軍團非常顯著的一點是場上攻擊慾望的提升。如祖記教練艾歷尼所說：「下半場我本想叫C.朗拿度休息，但是他非常渴望比賽和得分。在意大利踢球更困難，我對他目前的表現很滿意。C.朗拿度有一種特殊的觸球方式，這些細節讓他成為一名冠軍球員。」對陣拉素和薩斯索羅，祖記在2-0奠定勝局之後，都在繼續尋求破門的機會。

當然，這不是說祖記攻擊慾望的加強全部歸功於C.朗拿度，更不是說祖記其他球員的求勝慾望就不強烈。只是在原本就運轉良好的團隊中，又來了一位戰鬥慾望極強的巨星。在過去兩個賽季的比賽中，祖記經常出現2-0領先之後就主動退卻穩穩控場的局面，球隊穩健有餘而爆發力不足。而C.朗拿度對入球的追逐，往往可以給祖記提供更多動力，讓球隊不斷尋求攻擊，在場上保持積極主動。球隊如今的「磨時間」變少了，一波波的攻勢多了。不過在漫長的賽季中，適當地「划水」也是一種智慧，如何對C.朗拿度進行輪換也是艾歷尼的重要課題。

在上輪擊敗費辛隆尼之後，祖雲達斯隊長基亞連尼表示，這是8年來最強的一支祖記。而除了技戰術方面之外，C.朗拿度的精神氣質也會給誌在爭奪歐聯的斑馬軍團強大的推動力。當然，目前的祖記還遠未達到最佳的狀態，球隊的表現也需要更多的硬仗來檢驗。本週末的意甲聯賽中，祖記將迎戰上季的爭冠對手、目前只落後自己3分的拿玻里，這無疑是C.朗拿度在意甲面臨的第一次大考。在無法出戰下週中歐聯的情況下，葡萄牙巨星今場勢必將再度全力出擊。

五大聯賽唯一全勝隊

意甲定英超勁d?

計埋摩迪丫笨

問題係祖記仲磨合試陣緊，都已經連勝

加左一個人就要磨合試陣，其他隊唔洗？

唔係話唔計，但唔會拎黎j掛？
有無j埋上次助攻比文迪果球？